{"i":5,"start":"01\/01\/1808","end":"12\/31\/1998","noData":"true","wl":[{"w":"panama","p":0.016102879154639},{"w":"trait\u00e9s","p":0.016006568615805},{"w":"ratification","p":0.0099370249182407},{"w":"frolinat","p":0.0060231720829751},{"w":"rebelles","p":0.0058769235585928},{"w":"carter","p":0.0056621909726496},{"w":"fran\u00e7ais","p":0.0056621750852399},{"w":"pr\u00e9sident","p":0.0054449335807397},{"w":"otages","p":0.0051690608176709},{"w":"majorit\u00e9","p":0.0050631810953253},{"w":"fran\u00e7aise","p":0.0048263130953376},{"w":"parlementaire","p":0.0045091695446782},{"w":"enl\u00e8vement","p":0.0042364760675513}]}