{"i":4,"start":"01\/01\/1808","end":"12\/31\/1998","noData":"true","wl":[{"w":"berlin","p":0.022248650896287},{"w":"communaut\u00e9","p":0.020052538112788},{"w":"eglise","p":0.017985658664402},{"w":"allemands","p":0.01052483309843},{"w":"passage","p":0.0091338268826793},{"w":"chr\u00e9tienne","p":0.008291840893164},{"w":"environ","p":0.0080604539880067},{"w":"d\u00e9l\u00e9gations","p":0.0077184587056495},{"w":"points","p":0.0074163133796669},{"w":"orthodoxes","p":0.0064733454680129},{"w":"discussions","p":0.0060391100356112},{"w":"officielles","p":0.0060129839642886},{"w":"population","p":0.0055539970091701}]}